執笠倉條瑜珈橡筋好犀利！

萬一有人拎嚟做三人彈弓就好危險

十機蚊就一條，仲好方便帶

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場